# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
## Translators:
#   <info@janusww.com>, 2014.
#   <jcvassort@mandriva.com>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mandriva Directory Server\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://projects.mandriva.org/projects/mmc/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-10 16:07+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-10 08:23+0000\n"
"Last-Translator: Buildbot Mandriva <buildbot@mandriva.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://transifex.mandriva.com/projects/p/mds/team/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: forgotpassword.php:24
msgid "A password reset link has been sent."
msgstr "密碼重設連結已傳送。"

#: forgotpassword.php:26
msgid "Can't reset your password. Please contact your administrator."
msgstr "無法重設您的密碼。請連絡您的管理員。"

#: forgotpassword.php:74 forgotpassword.php:80
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重設"

#: forgotpassword.php:76
msgid "Login or mail"
msgstr "登入或郵件"

#: forgotpassword.php:81
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: graph/navbar.inc.php:40
msgid "standard mode"
msgstr "標準模式"

#: graph/navbar.inc.php:42
msgid "expert mode"
msgstr "專業模式"

#: graph/navbar.inc.php:47
msgid "Click to switch to"
msgstr "按一下以切換至"

#: graph/navbar.inc.php:48
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: graph/navbar.inc.php:50 logout/index.php:48 logout/index.php:53
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: graph/navbar.inc.php:62 modules/base/main/default.php:89
#: modules/base/infoPackage.inc.php:43
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: graph/navbar.inc.php:97
msgid ""
"If this phrase does not change, you browser is not supported by the MMC "
"application"
msgstr "如果此片語沒有變化，則您的瀏覽器不受 MMC 應用程式支援"

#: graph/header.inc.php:195 graph/header.inc.php:231
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: graph/header.inc.php:198 graph/header.inc.php:200
msgid "No"
msgstr "否"

#: graph/header.inc.php:233 includes/FormGenerator.php:618
#: includes/PageGenerator.php:2188
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: graph/header.inc.php:297
msgid "Form cannot be submit. Input errors are highlighted in red."
msgstr "無法送出表格。輸入錯誤以紅色醒目提示。"

#: includes/commonErrorHandling.php:30
msgid "This item already exists in your LDAP directory"
msgstr "此項目已存在於您的 LDAP 目錄中"

#: includes/commonErrorHandling.php:31
msgid ""
"Solve the problem by:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>change this entry name</li>\n"
"                            <li>delete this entry before recreate it</li>\n"
"                        </ul>"
msgstr ""
"依照以下方式解決問題：⏎\n"
"                        <ul>⏎\n"
"                            <li>                            變更此輸入項目名稱\n"
"</li>⏎\n"
"                            <li>                            刪除此輸入項目，然後重新建立\n"
"</li>⏎\n"
"                        </ul>"

#: includes/commonErrorHandling.php:43
msgid "MMC Agent can't contact your LDAP server"
msgstr "MMC 代理程式無法連絡您的 LDAP 伺服器"

#: includes/commonErrorHandling.php:44
msgid ""
"Solve the problem by:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>Verify your LDAP server is correctly configured in /etc/mmc/plugins/base/ini </li>\n"
"                            <li>Verify you LDAP server is up</li>\n"
"                        </ul>"
msgstr ""
"依照以下方式解決問題：⏎\n"
"                        <ul>⏎\n"
"                            <li>V                            確認已在 /etc/mmc/plugins/base/ini 中正確設定您的 LDAP 伺服器</li>⏎\n"
"                            <li>                            確認您的 LDAP 伺服器正常工作⏎\n"
"                        </ul>"

#: includes/commonErrorHandling.php:53
msgid "Error during authentication process"
msgstr "驗證過程中發生錯誤"

#: includes/commonErrorHandling.php:54 includes/commonErrorHandling.php:59
msgid "Please contact your administrator."
msgstr "請連絡您的管理員。"

#: includes/commonErrorHandling.php:58
msgid "Error while provisioning your account"
msgstr "佈建您的帳戶時發生錯誤"

#: includes/commonErrorHandling.php:64
msgid "This item do not seems to be in the index"
msgstr "此項目似乎不在索引中"

#: includes/commonErrorHandling.php:65
msgid ""
"This problem can appear if:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>This item no longer exists.</li>\n"
"                            <li>You misspelled it.</li>\n"
"                        </ul>"
msgstr ""
"發生此問題的原因可能是：⏎\n"
"                        <ul>⏎\n"
"                            <li>                            此項目已不存在。</li>⏎\n"
"                            <li>                            您的拼字有誤。</li>⏎\n"
"                        </ul>"

#: includes/commonErrorHandling.php:77
msgid "smbpasswd failed to change your password entry"
msgstr "smbpasswd 無法變更您的密碼輸入項目"

#: includes/commonErrorHandling.php:78
msgid ""
"Verify that your smbpasswd is correctly configured:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li> Your Ldap server can be down</li>\n"
"                            <li> Your Samba server is not properly configured</li>\n"
"                        </ul>"
msgstr ""
"請確認您的 smbpasswd 設定正確：⏎\n"
"                        <ul>⏎\n"
"                            <li>                              您的 Ldap 伺服器可能已當機</li>⏎\n"
"                            <li>                              您的 Samba 伺服器沒有正確設定</li>⏎\n"
"                        </ul>"

#: includes/auditCodesManager.php:33
msgid "Daemon start"
msgstr "精靈啟動"

#: includes/auditCodesManager.php:34
msgid "Daemon stop"
msgstr "精靈停止"

#: includes/auditCodesManager.php:35
msgid "MMC agent"
msgstr "MMC 代理程式"

#: includes/bgps_view.php:64
msgid "No job."
msgstr "無作業。"

#: includes/ErrorHandling.php:77
msgid "Show complete trackback"
msgstr "顯示完整引用"

#: includes/ErrorHandling.php:78
msgid "Complete Traceback"
msgstr "完整引用"

#: includes/modules.inc.php:384
#, php-format
msgid "%s service restarting..."
msgstr "%s 服務正在重新啟動..."

#: includes/modules.inc.php:385
#, php-format
msgid "%s service restarted successfully."
msgstr "%s 服務已成功重新啟動。"

#: includes/modules.inc.php:386
#, php-format
msgid "%s service failed to restart."
msgstr "%s 服務無法重新啟動。"

#: includes/modules.inc.php:391
msgid "Restart the service ?"
msgid_plural "Restart the services ?"
msgstr[0] ""
"Pluralized Translations\n"
"\n"
"\n"
"one: 重新啟動服務？\n"
"\n"
"other: 重新啟動服務？"

#: includes/ajaxTools.php:63 includes/ajaxTools.php:69
#: includes/FormGenerator.php:619 includes/PageGenerator.php:871
#: includes/PageGenerator.php:1118
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:96
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:100
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: includes/ajaxTools.php:74 includes/ajaxTools.php:82
#: includes/FormGenerator.php:620 includes/PageGenerator.php:885
#: includes/PageGenerator.php:1128
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:107
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:111
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: includes/xmlrpc.inc.php:166
msgid "Can't connect to MMC agent"
msgstr "無法連線至 MMC 代理程式"

#: includes/xmlrpc.inc.php:167
msgid "MMC agent seems to be down or not correctly configured."
msgstr "MMC 代理程式似乎已當機或未正確設定。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:179
msgid "Can't send XML-RPC request to MMC agent"
msgstr "無法傳送 XML-RPC 請求至 MMC 代理程式"

#: includes/xmlrpc.inc.php:180
msgid "MMC agent seems to be not correctly configured."
msgstr "MMC 代理程式似乎未正確設定。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:196 includes/xmlrpc.inc.php:221
#: includes/xmlrpc.inc.php:244
msgid "MMC agent communication problem"
msgstr "MMC 代理程式通訊問題"

#: includes/xmlrpc.inc.php:197
msgid ""
"Timeout when reading data from the MMC agent. Please check network "
"connectivity and server load."
msgstr "從 MMC 代理程式讀取資料時逾時。請檢查網路連線和伺服器負載。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:206
msgid "Error while reading MMC agent XML-RPC response."
msgstr "讀取 MMC 代理程式 XML-RPC 回應時發生錯誤。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:207
msgid "Please check network connectivity."
msgstr "請檢查網路連線。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:222
msgid ""
"Can't communicate with MMC agent. Please check you're using the right TCP "
"port and the right protocol."
msgstr "無法與 MMC 代理程式通訊。請檢查您是否在使用正確的 TCP 通訊埠和通訊協定。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:245
msgid ""
"The MMC agent didn't give us a session number. Please check the MMC agent "
"version."
msgstr "MMC 代理程式無法為我們提供工作階段號碼。請檢查 MMC 代理程式版本。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:354
msgid "unknown error"
msgstr "未知的錯誤"

#: includes/xmlrpc.inc.php:355
msgid ""
"This exception is unknown. Please contact us to add an error handling on "
"this error."
msgstr "這是未知的例外狀況。請聯絡我們以對此錯誤加入錯誤處理方式。"

#: includes/acl.inc.php:127
msgid "You do not have required rights"
msgstr "您沒有所需的權限"

#: includes/FormGenerator.php:69 includes/FormGenerator.php:291
#: includes/FormGenerator.php:728 includes/FormGenerator.php:858
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"

#: includes/FormGenerator.php:231
msgid "Delete photo"
msgstr "刪除相片"

#: includes/FormGenerator.php:277
msgid "yes"
msgstr "是"

#: includes/FormGenerator.php:280
msgid "no"
msgstr "否"

#: includes/FormGenerator.php:465
msgid "Year: "
msgstr "年："

#: includes/FormGenerator.php:465
msgid "Month: "
msgstr "月："

#: includes/FormGenerator.php:465
msgid "Day: "
msgstr "日："

#: includes/FormGenerator.php:466
msgid "Hour: "
msgstr "時："

#: includes/FormGenerator.php:466
msgid "Min.: "
msgstr "分："

#: includes/FormGenerator.php:466
msgid "Sec.: "
msgstr "秒："

#: includes/FormGenerator.php:538 includes/FormGenerator.php:544
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:168
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:172
msgid "or <a href='#'"
msgstr "或 <a href='#'"

#: includes/FormGenerator.php:540
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:170
msgid "value=\"now\";'>now</a>"
msgstr "value=\"現在\";'>現在</a>"

#: includes/FormGenerator.php:546
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:174
msgid "value=\"never\";'>never</a>"
msgstr "value=\"永不\";'>永不</a>"

#: includes/FormGenerator.php:595
msgid "January"
msgstr "一月"

#: includes/FormGenerator.php:595
msgid "February"
msgstr "二月"

#: includes/FormGenerator.php:595
msgid "March"
msgstr "三月"

#: includes/FormGenerator.php:595
msgid "April"
msgstr "四月"

#: includes/FormGenerator.php:596
msgid "May"
msgstr "五月"

#: includes/FormGenerator.php:596
msgid "June"
msgstr "六月"

#: includes/FormGenerator.php:596
msgid "July"
msgstr "七月"

#: includes/FormGenerator.php:596
msgid "August"
msgstr "八月"

#: includes/FormGenerator.php:597
msgid "September"
msgstr "九月"

#: includes/FormGenerator.php:597
msgid "October"
msgstr "十月"

#: includes/FormGenerator.php:597
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: includes/FormGenerator.php:597
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: includes/FormGenerator.php:607
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: includes/FormGenerator.php:607
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: includes/FormGenerator.php:607
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: includes/FormGenerator.php:607
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: includes/FormGenerator.php:608
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: includes/FormGenerator.php:608
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: includes/FormGenerator.php:608
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: includes/FormGenerator.php:621
msgid "Now"
msgstr "現在"

#: includes/FormGenerator.php:694 modules/base/groups/localSidebar.php:29
#: modules/base/users/localSidebar.php:29
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: includes/FormGenerator.php:995
msgid "Toggle selection"
msgstr "切換選取範圍"

#: includes/FormGenerator.php:1134 modules/base/groups/ajaxFilter.php:48
#: modules/base/users/ajaxFilter.php:88 modules/base/views/index.tpl.php:92
#: modules/ppolicy/default/delete.php:45
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/PageGenerator.php:558 includes/PageGenerator.php:790
msgid "to"
msgstr "至"

#: includes/PageGenerator.php:560 includes/PageGenerator.php:792
#, php-format
msgid " - Total <b>%s </b>"
msgstr " - 總計 <b>%s</b>"

#: includes/PageGenerator.php:563 includes/PageGenerator.php:795
msgid "page"
msgstr "頁碼"

#: includes/PageGenerator.php:905
msgid "Pagination"
msgstr "分頁"

#: includes/PageGenerator.php:978
msgid "Go to page"
msgstr "移至頁面"

#: includes/PageGenerator.php:1406
msgid "No item available"
msgstr "無可用項目"

#: includes/PageGenerator.php:1594
msgid "Select entity"
msgstr "選擇實體"

#: includes/PageGenerator.php:2566 includes/PageGenerator.php:2635
#: includes/PageGenerator.php:2661 modules/base/groups/edit.php:117
#: modules/base/groups/members.php:188
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: includes/PageGenerator.php:2570 includes/PageGenerator.php:2639
#: modules/base/groups/delete.php:66 modules/base/groups/members.php:189
#: modules/base/users/backup.php:91 modules/ppolicy/default/delete.php:46
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/PageGenerator.php:2813
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: includes/PageGenerator.php:2813
msgid "Unselect all"
msgstr "取消全選"

#: logout/index.php:50
msgid "Your session will be closed"
msgstr "將關閉您的工作階段"

#: modules/admin/includes/configure.inc.php:50
msgid " configuration"
msgstr "設定"

#: modules/admin/includes/configure.inc.php:62
msgid " configuration page"
msgstr "設定頁面"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:49
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:325
msgid "Begin date"
msgstr "開始日期"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:52
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:326
msgid "End date"
msgstr "結束日期"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:114 modules/base/audit/logview.php:58
#: modules/base/logview/ajax_showlog.php:42
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:121 modules/base/audit/indexall.php:30
#: modules/base/audit/indexbase.php:30 modules/base/includes/auditCodes.php:45
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:122 modules/base/audit/logview.php:62
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:123 modules/base/audit/indexall.php:29
#: modules/base/audit/indexbase.php:29
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:124
msgid "Object Name"
msgstr "物件名稱"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:126
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:128
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:132
msgid "View details"
msgstr "檢視詳請"

#: modules/base/audit/indexall.php:29 modules/base/audit/indexbase.php:29
#: modules/base/audit/logview.php:75
msgid "Object"
msgstr "物件"

#: modules/base/audit/indexall.php:30 modules/base/audit/indexbase.php:30
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: modules/base/audit/indexall.php:33 modules/base/audit/localSidebar.php:28
msgid "All modules"
msgstr "所有模組"

#: modules/base/audit/indexbase.php:32
msgid "User and group"
msgstr "使用者和群組"

#: modules/base/audit/indexmail.php:31 modules/base/audit/localSidebar.php:38
#: modules/base/users/ajaxFilter.php:80
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: modules/base/audit/indexnetwork.php:31
#: modules/base/audit/localSidebar.php:46
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: modules/base/audit/indexproxy.php:31
msgid "Proxy audit"
msgstr "Proxy 稽核"

#: modules/base/audit/indexsamba.php:31 modules/base/audit/localSidebar.php:34
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

#: modules/base/audit/indexsshlpk.php:31
msgid "SSH public key audit"
msgstr "SSH 公開金鑰稽核"

#: modules/base/audit/list.php:30
msgid "Logged actions"
msgstr "已記錄的動作"

#: modules/base/audit/list.php:39
msgid "Search action"
msgstr "搜尋動作"

#: modules/base/audit/localSidebar.php:30
msgid "Users and Groups"
msgstr "使用者和群組"

#: modules/base/audit/localSidebar.php:42
msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

#: modules/base/audit/logview.php:35
msgid "Event details"
msgstr "事件詳情"

#: modules/base/audit/logview.php:60
msgid "User that initiated the event"
msgstr "啟動事件的使用者"

#: modules/base/audit/logview.php:64
msgid "Plugin"
msgstr "外掛程式"

#: modules/base/audit/logview.php:66
msgid "Client"
msgstr "用戶端"

#: modules/base/audit/logview.php:68
msgid "Client hostname"
msgstr "用戶端主機名稱"

#: modules/base/audit/logview.php:70
msgid "Agent hostname"
msgstr "代理程式主機名稱"

#: modules/base/audit/logview.php:77
msgid "Object type"
msgstr "物件類型"

#: modules/base/audit/logview.php:87
msgid "Value"
msgstr "值"

#: modules/base/computers/edit.php:36
msgid "Computer successfully added"
msgstr "已成功新增電腦"

#: modules/base/computers/edit.php:41
msgid "The computer name is already taken."
msgstr "電腦名稱已被佔用。"

#: modules/base/computers/edit.php:44
msgid "Invalid computer name."
msgstr "無效的電腦名稱。"

#: modules/base/computers/edit.php:50
msgid "Add a computer"
msgstr "新增一台電腦"

#: modules/base/computers/edit.php:52
msgid "Edit a computer"
msgstr "編輯一台電腦"

#: modules/base/computers/edit.php:84
msgid "Computer name"
msgstr "電腦名稱"

#: modules/base/computers/edit.php:89 modules/base/groups/edit.php:102
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: modules/base/computers/edit.php:123
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: modules/base/computers/trads.php:26
msgid "Computer Name"
msgstr "電腦名稱"

#: modules/base/computers/trads.php:27
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: modules/base/computers/index.php:32 modules/base/infoPackage.inc.php:279
msgid "Computer list"
msgstr "電腦清單"

#: modules/base/computers/localSidebar.php:5
msgid "All computers"
msgstr "所有電腦"

#: modules/base/computers/localSidebar.php:8
#: modules/base/infoPackage.inc.php:282
msgid "Add computer"
msgstr "新增電腦"

#: modules/base/computers/delete.php:30
msgid ""
"You have to check the box <b>\"I am aware that all related images (non-"
"master) will be deleted\"</b> if you want to remove this computer."
msgstr "如果您要移除此電腦，您必須核取方塊<b>\"我知道所有相關圖像（非主要）將被刪除\"</b>。"

#: modules/base/computers/delete.php:38
msgid "The computer has been deleted."
msgstr "已成功刪除電腦。"

#: modules/base/computers/delete.php:44
msgid "Delete this computer"
msgstr "刪除此電腦"

#: modules/base/computers/delete.php:47
msgid "Do you want a backup to be done ?"
msgstr "您要進行備份嗎？"

#: modules/base/computers/delete.php:53
msgid ""
"I am aware that <b>all related images (non-master)</b> will be "
"<b>DELETED</b>.<br />Check this box if it is what you want."
msgstr "我知道<b>所有相關圖像（非主要）</b> 將被<b>刪除</b>。<br/>如果您要這樣做，請核取此方塊。"

#: modules/base/groups/ajaxFilter.php:41 modules/base/infoPackage.inc.php:240
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: modules/base/groups/ajaxFilter.php:43
msgid "Comments"
msgstr "註解"

#: modules/base/groups/ajaxFilter.php:46
msgid "Edit members"
msgstr "編輯成員"

#: modules/base/groups/ajaxFilter.php:47 modules/base/groups/edit.php:63
msgid "Edit group"
msgstr "編輯群組"

#: modules/base/groups/ajaxFilter.php:49
msgid "Groups management"
msgstr "群組管理"

#: modules/base/groups/index.php:31 modules/base/infoPackage.inc.php:245
msgid "Group list"
msgstr "群組清單"

#: modules/base/groups/localSidebar.php:28
#: modules/base/users/localSidebar.php:28
msgid "List"
msgstr "清單"

#: modules/base/groups/delete.php:54 modules/base/groups/delete.php:65
msgid "Delete group"
msgstr "刪除群組"

#: modules/base/groups/delete.php:57
msgid "You will delete group"
msgstr "您將刪除群組"

#: modules/base/groups/delete.php:60
msgid "This group will be deleted even though it is not empty"
msgstr "即使此群組不是空的，也會將其刪除"

#: modules/base/groups/edit.php:35
#, php-format
msgid "Group %s successfully added"
msgstr "已成功新增群組 %s"

#: modules/base/groups/edit.php:52
#, php-format
msgid "Group %s successfully modified"
msgstr "已成功修改群組 %s"

#: modules/base/groups/edit.php:58 modules/base/includes/auditCodes.php:32
msgid "Add group"
msgstr "新增群組"

#: modules/base/groups/edit.php:82
msgid ""
"The group name can only contain letters and numeric, and must begin with a "
"letter"
msgstr "群組名稱只可包含字母和數字，且必須以字母開頭"

#: modules/base/groups/edit.php:99
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: modules/base/groups/edit.php:114
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: modules/base/groups/members.php:109
msgid "Group successfully modified"
msgstr "已成功修改群組"

#: modules/base/groups/members.php:125
msgid ""
"Some users can't be removed from this group because this group is their "
"primary group."
msgstr "部分使用者不能從此群組移除，因為此群組是其主要群組。"

#: modules/base/groups/members.php:128
#, php-format
msgid "Group members %s"
msgstr "群組成員 %s"

#: modules/base/groups/members.php:141
msgid "All users"
msgstr "所有使用者"

#: modules/base/groups/members.php:162 modules/base/infoPackage.inc.php:261
msgid "Group members"
msgstr "群組成員"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:28
msgid "LDAP log file does not exist."
msgstr "LDAP 記錄檔不存在。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:29
msgid ""
"Please be sure you have:\n"
"                        <p>This line in your /etc/ldap/slapd.conf or /etc/openldap/slapd.conf:\n"
"                        <pre>loglevel        256</pre></p>\n"
"                        <p>and this line in your /etc/syslog.conf:\n"
"                        <pre>local4.*       /var/log/ldap.log (or /var/log/ldap/ldap.log)</pre>\n"
"                        </p>\n"
"                        "
msgstr ""
"請確認您：⏎\n"
"                        <p>                        在您的 /etc/ldap/slapd.conf or /etc/openldap/slapd.conf 有此行：⏎\n"
"                        <pre>                        loglevel        256</pre></p>⏎\n"
"                        <p>                        且在 /etc/syslog.conf 中有此行：⏎\n"
"                        <pre>                        local4.*       /var/log/ldap.log (or /var/log/ldap/ldap.log)</pre>⏎\n"
"                        </p>⏎\n"
"                        "

#: modules/base/includes/errorHandling.php:41
msgid "The user directory does not exist and cannot be removed."
msgstr "使用者目錄不存在，無法被移除。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:42
msgid "Please do not remove user's files when deleting the user."
msgstr "請勿在刪除使用者時移除使用者的檔案。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:47
msgid "The user home directory already exists."
msgstr "使用者主目錄已存在。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:48
msgid ""
"Set the home directory in a different location or force the use of the "
"existing directory (in expert mode)."
msgstr "將主目錄設定在不同的位置，或強制使用現有目錄（在專業模式中）。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:53
msgid "Your password is too young to change."
msgstr "您的密碼使用時間過短，無法變更。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:54
msgid ""
"The password policy of your account doesn't allow you to modify your "
"password, because your password is too young to change."
msgstr "您的帳戶密碼政策不允許您修改密碼，因為您的密碼使用時間過短，無法變更。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:59
msgid "Password is in history of old passwords"
msgstr "密碼在舊密碼歷史記錄中"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:60
#: modules/base/includes/errorHandling.php:66
msgid ""
"The password policy of your account doesn't allow you to modify your "
"password, because you already had this password previously."
msgstr "您的帳戶密碼政策不允許您修改密碼，因為您之前已使用過此密碼。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:65
msgid "Password is not being changed from existing value"
msgstr "密碼不會從現有值變更為其他值"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:71
msgid "Password fails quality checking policy."
msgstr "密碼不符合品質檢查政策。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:72
msgid ""
"The password policy of your account doesn't allow you to modify your "
"password, because your password is not complex enough or is too short."
msgstr "您的帳戶密碼政策不允許您修改密碼，因為您的密碼不夠複雜或太短。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:77
msgid "The password must contain at least one number"
msgstr "密碼必須包含至少一個數字"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:82
msgid "The password must contain at least one upper case character"
msgstr "密碼必須包含至少一個大寫字元"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:87
msgid "The password must contain at least one lower case character"
msgstr "密碼必須包含至少一個小寫字元"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:92
msgid ""
"The password must contain at least one special character: #$%&+./:=?@{}"
msgstr "密碼必須包含至少一個特殊字元：#$%&+./:=?@{}"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:98
#, php-format
msgid "The password must not contain the same character %s times"
msgstr "密碼不能包含相同的字元 %s 次"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:109
#, php-format
msgid "The password length must be %s or longer"
msgstr "密碼長度必須不短於 %s"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:114
msgid "The password is too short."
msgstr "密碼太短。"

#: modules/base/includes/groups-xmlrpc.inc.php:88
#, php-format
msgid "Group %s already exist"
msgstr "群組 %s 已存在"

#: modules/base/includes/groups-xmlrpc.inc.php:102
#, php-format
msgid "Group %s created"
msgstr "已建立群組 %s"

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:29
msgid "Your product"
msgstr "您的產品"

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:39
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:44
msgid "Phone :"
msgstr "電話："

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:49
msgid "License"
msgstr "授權"

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:50
msgid "Users : "
msgstr "使用者："

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:51
msgid "Computers : "
msgstr "電腦："

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:56
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:46
msgid "Invalid login"
msgstr "無效的登入"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:55
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:58
msgid "computers"
msgstr "電腦"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:61
#, php-format
msgid "WARNING: The number of registered %s is exceeding your license."
msgstr "警告：登記的 %s 數目已超過您的授權。"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:61
#: modules/base/status/support.php:34
msgid " and "
msgstr " 並且 "

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:116
#, php-format
msgid ""
"User %s created but password is not valid regarding your password "
"policies.<br/><strong>You must change the user password.</strong>"
msgstr "使用者 %s 已建立，但根據您的密碼政策，密碼無效。<br/><strong>您必須變更使用者密碼。</strong>"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:120
msgid "You cannot add more users."
msgstr "您無法再新增使用者。"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:126
#, php-format
msgid "User %s successfully created"
msgstr "使用者 %s 已成功建立"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:27 modules/base/users/edit.php:54
msgid "Add user"
msgstr "新增使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:28
msgid "Enable user"
msgstr "啟用使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:29
msgid "Disable user"
msgstr "停用使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:30
msgid "Change user attribute"
msgstr "變更使用者屬性"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:31
msgid "Change group attribute"
msgstr "變更群組屬性"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:33
msgid "Add user to group"
msgstr "新增使用者至群組"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:34
msgid "Del user from group"
msgstr "從群組刪除使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:35
msgid "Del user from all group"
msgstr "從所有群組刪除使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:36
msgid "Change user primary group"
msgstr "變更使用者主要群組"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:37
msgid "Del user"
msgstr "刪除使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:38
msgid "Del user attribute"
msgstr "刪除使用者屬性"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:39
msgid "Change user Password"
msgstr "變更使用者密碼"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:40
msgid "Del group"
msgstr "刪除群組"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:41
msgid "Backup user"
msgstr "備份使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:42
msgid "User authentication"
msgstr "使用者驗證"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:43
msgid "Move user home"
msgstr "移動使用者首頁"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:44
msgid "Add organizational unit"
msgstr "新增組織單位"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:46
msgid "System user"
msgstr "系統使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:47
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:48
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:49
msgid "Organizational unit"
msgstr "組織單位"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:50
msgid "base"
msgstr "基礎"

#: modules/base/includes/computers-i18n.php:25
msgid "Computer's IP address"
msgstr "電腦的 IP 位址"

#: modules/base/includes/computers-i18n.php:26
msgid "Computer's MAC address"
msgstr "電腦的 MAC 位址"

#: modules/base/includes/computers-i18n.php:27
msgid "Computer's netmask address"
msgstr "電腦的網路遮罩位址"

#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:366
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:46
#, php-format
msgid "Group %s can't be deleted.<br/>%s is the primary group of some users."
msgstr "無法刪除群組 。<br/>%s 是一些使用者的主要群組。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:49
#, php-format
msgid "Group %s successfully deleted."
msgstr "已成功刪除群組 %s。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:80
msgid "User's name invalid !"
msgstr "使用者的名稱無效！"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:85
#, php-format
msgid "The user %s already exists."
msgstr "使用者 %s 已存在。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:90
msgid "Password is empty."
msgstr "密碼為空白。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:95
msgid "The confirmation password does not match the new password."
msgstr "確認密碼與新密碼不相符。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:102
msgid "The primary group field can't be empty."
msgstr "主要群組欄位不能為空白。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:106
#, php-format
msgid "The group %s does not exist, and so can't be set as primary group."
msgstr "群組 %s 不存在，因此無法被設定為主要群組。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:183
msgid "User photo deleted"
msgstr "使用者相片已刪除"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:197
msgid "User disabled"
msgstr "使用者已停用"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:201
msgid "User enabled"
msgstr "使用者已啟用"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:248
#, php-format
msgid ""
"The photo is too big. The max size is %s x %s.\n"
"                    Install php gd extension to resize the photo automatically"
msgstr ""

#: modules/base/includes/publicFunc.php:253
msgid "The photo is not a JPG file"
msgstr "相片不是 JPG 檔案"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:257
msgid "User attributes updated"
msgstr "使用者屬性已更新"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:273
msgid "User attributes"
msgstr "使用者屬性"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:282
#: modules/base/users/ajaxFilter.php:68 modules/base/views/index.tpl.php:78
#: index.php:207
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:297
#: modules/base/infoPackage.inc.php:326 index.php:213
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:301
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:306
msgid "Photo"
msgstr "相片"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:311
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:316
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:321
msgid "Title"
msgstr "頭銜"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:326
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件位址"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:334
#: modules/base/includes/publicFunc.php:337
#: modules/base/infoPackage.inc.php:318
msgid "Telephone number"
msgstr "電話號碼"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:344
msgid "Mobile number"
msgstr "行動電話號碼"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:349
#: modules/base/infoPackage.inc.php:320
msgid "Fax number"
msgstr "傳真號碼"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:354
#: modules/base/infoPackage.inc.php:321
msgid "Home phone number"
msgstr "家庭電話號碼"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:359
msgid "Choose language"
msgstr "選擇語言"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:364
msgid "Preferred language"
msgstr "偏好的語言"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:372
msgid "User is disabled, if checked"
msgstr "使用者已停用（如果核取）"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:373
msgid ""
"A disabled user can't log in any UNIX services. <br/>\n"
"                                Her/his login shell command is replaced by /bin/false"
msgstr ""
"已停用的使用者無法登入任何 UNIX 服務。 <br/>⏎\n"
"                                                                其登入殼層命令以 /bin/false 取代"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:405
#: modules/base/infoPackage.inc.php:322
msgid "Primary group"
msgstr "主要群組"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:411
msgid "User's groups"
msgstr "使用者的群組"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:411
msgid "All groups"
msgstr "全部群組"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:434
#: modules/base/infoPackage.inc.php:323
msgid "Secondary groups"
msgstr "次要群組"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:443
#: modules/base/views/index.tpl.php:87
msgid "Home directory"
msgstr "主目錄"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:449
msgid "Create home directory on filesystem"
msgstr "在檔案系統中建立主目錄"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:453
msgid "Force to use the home directory if it exists"
msgstr "強制使用主目錄（如果存在）"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:454
msgid "Warning: an existing directory may belong to another user !"
msgstr "警告：現有目錄可能屬於其他使用者！"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:460
#: modules/base/infoPackage.inc.php:315
msgid "Login shell"
msgstr "登入殼層"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:465
#: modules/base/infoPackage.inc.php:324
msgid "Common name"
msgstr "一般名稱"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:466
msgid ""
"This field is used by some LDAP clients (for example Thunderbird address "
"book) to display user entries."
msgstr "此欄位由一些 LDAP 用戶端（例如 Thunderbird 通訊錄）用於顯示使用者輸入項目。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:471
#: modules/base/infoPackage.inc.php:325
msgid "Preferred name to be used"
msgstr "要使用的偏好名稱"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:472
msgid ""
"This field is used by SAMBA (and other LDAP clients) to display user name."
msgstr "此欄位由 SAMBA（和其他 LDAP 用戶端）用於顯示使用者名稱。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:478
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:483
msgid "GID"
msgstr "GID"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:30
msgid "Inventory"
msgstr "清查"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:31
msgid "GLPI Inventory"
msgstr "GLPI 清查"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:32
msgid "Read log"
msgstr "讀取記錄"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:33
msgid "Software deployment"
msgstr "軟體部署"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:34
msgid "Imaging management"
msgstr "影像管理"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:35
msgid "Download file"
msgstr "下載檔案"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:36
#: modules/base/users/ajaxFilter.php:85
msgid "extTicket issue"
msgstr ""

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:37
msgid "Remote control"
msgstr "遠端控制"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:38
msgid "Show Profile"
msgstr "顯示設定檔"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:160
msgid "Computers list"
msgstr "電腦清單"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:174
msgid "Backup status"
msgstr "備份狀態"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:191
msgid "Delete computer"
msgstr "刪除電腦"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:194
msgid "Remove machine from group"
msgstr "從群組移除電腦"

#: modules/base/logview/index.php:35
msgid "LDAP operations log view"
msgstr "LDAP 作業記錄檔視圖"

#: modules/base/logview/ajax_showlog.php:43
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#: modules/base/logview/ajax_showlog.php:44
msgid "Operation"
msgstr "作業"

#: modules/base/logview/ajax_showlog.php:45
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: modules/base/logview/ajax_showlog.php:46
msgid "Extra information"
msgstr ""

#: modules/base/main/favorites.php:4
msgid "Root user cannot have favorites"
msgstr "根使用者不能有我的最愛"

#: modules/base/main/favorites.php:149
msgid "Add this page to your favorite"
msgstr "新增此頁面至我的最愛"

#: modules/base/status/index.php:101
msgid "Uptime: "
msgstr "存留時間："

#: modules/base/status/index.php:104
msgid "day"
msgstr "日"

#: modules/base/status/index.php:108
msgid "hour"
msgstr "時"

#: modules/base/status/index.php:111
msgid "minute"
msgstr "分"

#: modules/base/status/index.php:116
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: modules/base/status/index.php:119
msgid "Swap"
msgstr "切換"

#: modules/base/status/index.php:199
msgid "Global view"
msgstr "全域視圖"

#: modules/base/status/index.php:206
msgid "Server status"
msgstr "伺服器狀態"

#: modules/base/status/index.php:211
msgid "LDAP Configuration"
msgstr "LDAP 設定"

#: modules/base/status/index.php:218
msgid "Hard drive partitions"
msgstr "硬碟機磁碟分割"

#: modules/base/status/index.php:223
msgid "Background jobs"
msgstr "背景作業"

#: modules/base/status/support.php:29
msgid "License and support information"
msgstr ""

#: modules/base/status/support.php:38
msgid "WARNING: The number of registered users is exceeding your license."
msgstr "警告：登記的使用者數目已超過您的授權。"

#: modules/base/status/support.php:41
msgid "WARNING: The number of registered computers is exceeding your license."
msgstr "警告：登記的電腦數目已超過您的授權。"

#: modules/base/status/support.php:44
msgid ""
"Please contact your administrator for more information. If you are an "
"administrator, please go to the license status page for more information."
msgstr "請連絡您的管理員以取得更多資訊。如果您是管理員，請移至授權狀態頁面以取得更多資訊。"

#: modules/base/status/support.php:50
msgid "Product name"
msgstr "產品名稱"

#: modules/base/status/support.php:51
msgid "Product vendor"
msgstr "產品廠商"

#: modules/base/status/support.php:52
msgid "Product vendor mail"
msgstr "產品廠商郵件"

#: modules/base/status/support.php:53
msgid "Company name"
msgstr "公司名稱"

#: modules/base/status/support.php:54
msgid "Company administrator mail"
msgstr "公司管理員郵件"

#: modules/base/status/support.php:55 modules/base/status/support.php:60
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: modules/base/status/support.php:56
msgid "Registered users"
msgstr "登記的使用者"

#: modules/base/status/support.php:57
msgid "Registered computers"
msgstr "登記的電腦"

#: modules/base/status/support.php:58
msgid "Support mail address"
msgstr "支援郵件位址"

#: modules/base/status/support.php:59
msgid "Support phone number"
msgstr "支援電話號碼"

#: modules/base/users/delete.php:33
#, php-format
msgid "User %s has been successfully deleted"
msgstr "已成功刪除使用者 %s"

#: modules/base/users/delete.php:38
msgid "Delete user"
msgstr "刪除使用者"

#: modules/base/users/delete.php:39
#, php-format
msgid "You will delete user <b>%s</b>."
msgstr "您將刪除使用者<b>%s</b>。"

#: modules/base/users/delete.php:40
msgid "Delete all user's files"
msgstr "刪除所有使用者的檔案"

#: modules/base/users/index.php:31 modules/base/views/index.tpl.php:43
#: modules/base/infoPackage.inc.php:171
msgid "User list"
msgstr "使用者清單"

#: modules/base/users/localSidebar.php:31
msgid "Bulk import (CSV)"
msgstr "大量匯入 (CSV)"

#: modules/base/users/localSidebar.php:34 modules/base/users/passwd.php:36
#: modules/base/users/passwd.php:73 modules/base/users/resetpasswd.php:60
msgid "Change your password"
msgstr "變更您的密碼"

#: modules/base/users/localSidebar.php:36
#: modules/base/users/resetpasswd.php:35
msgid "Reset your password"
msgstr "重設您的密碼"

#: modules/base/users/loguser.php:39
msgid "User log"
msgstr "使用者記錄檔"

#: modules/base/users/passwd.php:43 modules/base/users/resetpasswd.php:42
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密碼已變更。"

#: modules/base/users/passwd.php:50
msgid "Change your user's password"
msgstr "變更您的使用者密碼"

#: modules/base/users/passwd.php:60 modules/base/users/resetpasswd.php:50
msgid "You are going to change your password"
msgstr "您將變更密碼"

#: modules/base/users/passwd.php:64
msgid "Current password"
msgstr "目前的密碼"

#: modules/base/users/passwd.php:66 modules/base/users/resetpasswd.php:53
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: modules/base/users/passwd.php:68 modules/base/users/resetpasswd.php:55
#: modules/base/infoPackage.inc.php:327
msgid "Confirm your password"
msgstr "確認您的密碼"

#: modules/base/users/passwd.php:74 modules/base/users/resetpasswd.php:61
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: modules/base/users/passwd.php:79
msgid "Invalid current password. Please retry."
msgstr "無效的目前密碼。請再試一次。"

#: modules/base/users/passwd.php:81 modules/base/users/resetpasswd.php:64
msgid "Passwords are mismatching. Please retry."
msgstr "密碼不相符。請再試一次。"

#: modules/base/users/backup.php:38
msgid "Backup a user's folder"
msgstr "備份使用者的資料夾"

#: modules/base/users/backup.php:52
msgid "Backup a user's home directory"
msgstr "備份使用者的主目錄"

#: modules/base/users/backup.php:54
#, php-format
msgid "Backup of <b>%s</b> user's folder has been launched in background."
msgstr "<b>%s</b> 使用者資料夾的備份已在背景啟動。"

#: modules/base/users/backup.php:56
#, php-format
msgid ""
"The files will be stored in the directory %s of the server at the end of the"
" backup."
msgstr "檔案將在備份結束時儲存在伺服器的目錄 <b>%s</b> 中。"

#: modules/base/users/backup.php:58
msgid "Please go to the status page to check the backup status."
msgstr "請移至狀態頁面檢查備份狀態。"

#: modules/base/users/backup.php:60
msgid "This operation will last according to the amount of data to backup."
msgstr "此作業將依據要備份的資料量而持續。"

#: modules/base/users/backup.php:74
#, php-format
msgid "%s home directory will be archived."
msgstr "%s 主目錄將被存檔。"

#: modules/base/users/backup.php:79
#, php-format
msgid ""
"Please select media size. If your data exceeds the volume size, several "
"files of your media size will be created."
msgstr "請選擇媒體大小。如果您的資料超出容量大小，將建立幾個您的媒體大小的檔案。"

#: modules/base/users/backup.php:83
msgid "Media size"
msgstr "媒體大小"

#: modules/base/users/backup.php:90
msgid "Launch backup"
msgstr "啟動備份"

#: modules/base/users/editacl.php:152
msgid "User ACLs successfully modified."
msgstr "已成功修改 ACL。"

#: modules/base/users/editacl.php:175
msgid "Set value for all radio buttons:&nbsp;&nbsp;"
msgstr "設定所有選項按鈕的值：&nbsp;&nbsp;"

#: modules/base/users/editacl.php:176 modules/base/users/editacl.php:181
msgid "read only"
msgstr "唯讀"

#: modules/base/users/editacl.php:177 modules/base/users/editacl.php:181
msgid "read/write"
msgstr "讀取／寫入"

#: modules/base/users/editacl.php:178 modules/base/users/editacl.php:181
msgid "hide"
msgstr "隱藏"

#: modules/base/users/editacl.php:181
msgid "Attribute description"
msgstr "屬性說明"

#: modules/base/users/editacl.php:209
#, php-format
msgid " (%s module)"
msgstr "（%s 模組）"

#: modules/base/users/editacl.php:219
msgid "Web page description"
msgstr "網頁說明"

#: modules/base/users/editacl.php:219
msgid "Authorization"
msgstr "授權"

#: modules/base/users/editacl.php:228
msgid "Warning no desc found in infoPackage.inc.php :"
msgstr "警告：在 infoPackage.inc.php 中找不到說明："

#: modules/base/users/editacl.php:251
#, php-format
msgid "Edit ACL of user %s"
msgstr "編輯使用者 %s 的 ACL"

#: modules/base/users/editacl.php:271
msgid "Download ACL string"
msgstr "下載 ACL 字串"

#: modules/base/users/edit.php:59
msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

#: modules/base/users/edit.php:88
#, php-format
msgid "Failed to change primary group in %s plugin"
msgstr "無法變更 %s 外掛程式中的主要群組"

#: modules/base/users/edit.php:112
msgid "Password not updated"
msgstr "密碼未更新"

#: modules/base/users/edit.php:115
msgid "Password updated"
msgstr "密碼已更新"

#: modules/base/users/edit.php:124
#, php-format
msgid "Failed to disable user in %s plugin"
msgstr "無法停用 %s 外掛程式中的使用者"

#: modules/base/users/edit.php:127
#, php-format
msgid "User %s disabled."
msgstr "使用者 %s 已停用。"

#: modules/base/users/edit.php:133
#, php-format
msgid "Failed to enable user in %s plugin"
msgstr "無法啟用 %s 外掛程式中的使用者"

#: modules/base/users/edit.php:136
#, php-format
msgid "User %s enabled"
msgstr "使用者 %s 已啟用"

#: modules/base/users/edit.php:186
msgid "Enable account"
msgstr "啟用帳戶"

#: modules/base/users/edit.php:188
msgid "Disable account"
msgstr "停用帳戶"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:79 modules/base/views/index.tpl.php:84
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:81
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:83 modules/base/views/index.tpl.php:89
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:87 modules/base/views/index.tpl.php:91
msgid "MMC rights"
msgstr "MMC 權限"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:89 modules/base/views/index.tpl.php:93
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:91
msgid "Logged Actions"
msgstr "已記錄的動作"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:93 modules/base/views/index.tpl.php:95
#: modules/base/infoPackage.inc.php:166
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:36
msgid "User, group and computer management"
msgstr "使用者、群組和電腦管理"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:48
msgid "Shortcuts"
msgstr "捷徑"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:52
msgid "Favorites page"
msgstr "我的最愛頁面"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:60
msgid "MMC Logs"
msgstr "MMC 記錄檔"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:111
msgid "View details of an action"
msgstr "檢視一個動作的詳情"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:120
msgid "Log view"
msgstr "記錄檔檢視"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:126
msgid "LDAP log"
msgstr "LDAP 記錄檔"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:144
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:150
msgid "Default status page"
msgstr "預設狀態頁面"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:155
msgid "Support page"
msgstr "支援頁面"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:184
msgid "Add a user"
msgstr "新增一個使用者"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:187
msgid "Edit a user"
msgstr "編輯一個使用者"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:191
msgid "Edit ACL permissions on a user"
msgstr "編輯一個使用者的 ACL 權限"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:195
msgid "Logged user actions"
msgstr "已記錄的使用者動作"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:200
msgid "Action details"
msgstr "動作詳情"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:210
msgid "Delete a user"
msgstr "刪除一個使用者"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:215
msgid "Backup user files"
msgstr "備份使用者檔案"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:220
msgid "Reset user password"
msgstr "重設使用者密碼"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:225
msgid "Change user password"
msgstr "變更使用者密碼"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:230
msgid "Get user photo"
msgstr "取得使用者相片"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:248
msgid "Add a group"
msgstr "新增一個群組"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:251
msgid "Delete a group"
msgstr "刪除一個群組"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:265
msgid "Edit a group"
msgstr "編輯一個群組"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:274
msgid "Computers"
msgstr "電腦"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:288
msgid "Edit computer"
msgstr "23a2941f0c1e85bfc0babfb726d85288_tr"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:292
msgid "Delete a computer"
msgstr "刪除一台電腦"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:297
msgid "Ajax part of computers list"
msgstr "電腦清單的 Ajax 部分"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:310
msgid "User photo"
msgstr "使用者相片"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:311
msgid "User login"
msgstr "使用者登入"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:312
msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:313
msgid "User firstname"
msgstr "使用者名字"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:314
msgid "User home directory"
msgstr "使用者主目錄"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:316
msgid "User title"
msgstr "使用者頭銜"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:317
msgid "Mail address"
msgstr "郵件位址"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:319
msgid "Mobile phone number"
msgstr "行動電話號碼"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:328
msgid "Enable/Disable user account"
msgstr "啟用／停用使用者帳戶"

#: modules/dashboard/includes/panels/general.inc.php:39
msgid "Uptime"
msgstr "存留時間"

#: modules/services/includes/panels/services.inc.php:44
#, php-format
msgid "%d inactive service"
msgid_plural "%d inactive services"
msgstr[0] ""
"Pluralized Translations\n"
"\n"
"\n"
"one: %d  非作用中服務\n"
"\n"
"other: %d  非作用中服務"

#: token.php:54 index.php:61
#, php-format
msgid "The server %s does not exist"
msgstr "伺服器 %s 不存在"

#: token.php:66
msgid "Token not valid"
msgstr "權杖無效"

#: token.php:68
msgid "Error while validating your token. Please contact your administrator."
msgstr "驗證您的權杖時發生錯誤。請連絡您的管理員。"

#: version.php:35
msgid "MMC components version"
msgstr "MMC 元件版本"

#: version.php:36
msgid "MMC agent: version"
msgstr "MMC 代理程式：版本"

#: version.php:40
msgid "agent: version"
msgstr "代理程式：版本"

#: version.php:42
msgid "web: version"
msgstr "網頁：版本"

#: version.php:44
msgid "web: plugin is not installed"
msgstr "網頁：外掛程式未安裝"

#: license.php:27
msgid ""
"<p>\n"
"The community version of this product is distributed in the hope that it\n"
"will be useful, but <strong>without any warranty</strong>; without even the implied\n"
"warranty of merchantability of fitness for a particular purpose. See the\n"
"GNU General Public License for more details.</p>\n"
"<p>\n"
"Moreover, this product is a main and critical component of your information system. This community version is distributed without professional support of any kind,\n"
"and without a tested and certified upgrade path from previous versions.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>⏎\n"
"本產品之社群版本是方便使用者而發佈，⏎\n"
"<strong>並未提供任何擔保</strong>；亦不提供有關⏎\n"
"適售性及特定目的之適用性的默示擔保。請參閱⏎\n"
"GNU 通用公共授權以取得更多詳請。</p>⏎\n"
"<p>⏎\n"
"此外，本產品是您資訊系統的主要和關鍵元件。此社群版本之發佈不提供任何類型的專業支援，⏎\n"
"並且不具備從先前版本升級的經測試和認證的路徑。⏎\n"
"</p>"

#: license.php:38
msgid ""
"Click here to get more information about our support and maintenance "
"subscription plan."
msgstr "按一下此處以取得有關我們支援和維護訂閱計劃的更多資訊。"

#: index.php:71
msgid "Login failed"
msgstr "登入失敗"

#: index.php:77
msgid ""
"You have been logged out because the session between the MMC web interface "
"and the MMC agent expired."
msgstr "您已登出，因為 MMC 網頁介面與 MMC 代理程式之間的工作階段已過期。"

#: index.php:183
msgid "Forgot password ?"
msgstr "忘記密碼？"

#: index.php:194
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: index.php:201
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: index.php:226
msgid "Connect"
msgstr "連線"


